【26生涯】每日賠五十蚊⋯⋯係咪間間騎兵都係咁？

買得大賠得大

賠50蚊

你都好應該反省下買幾錢保險

咁要問下間公司喇

好似話咁多間入面, foodpanda對員工係最仆街
Uber eats最好

其實係唔係應該反省一下

點解你要淪落到送外賣維生？

人生係規定一個大嘅實數黎，1 億？ 唔記得幾多，但當然唔希望用到

自僱係咁上下
業務用應該自己買全保啦

點好法？

揸車揾食 本身份車保包唔包架呢?

貨車保險如無意外係佢哋包底啦。

對員工好
所以次次堆外賣仔都優先送熊貓
拖Uber eat單去最後
試過兩三次Uber eat都起碼9個字先到
同一間熊貓就半粒鐘內到
分明迫我用熊貓

對得唔好先送得快？

老實講
除非比張醫療卡入院免按金出院免找數
否則遠水都難救近火
都係要乖乖係公立醫院治療

至於所謂現金津貼
就算加到 $500/日
未出院都無得 claim
一樣無用

因為對得好就算送遲左都罰得比較小

Any肥，希望Taddy早日過危險期喇，為佢祈禱

true
不過食班外賣仔負評啦你

職業係司機真係好大風險
人地錯就你死
你錯就坐都坐死

其實揸親車都係咁大風險，可唔可以咁講

係, 但自己渣一日咪兩次, 仲要同一條路熟D
搵食渣一日10幾20轉, 次次唔同路

又一單，今次係full time

識得有醫生律師都做送外賣

為左一單幾十蚊已冒險
外賣仔都幾無腦
明明呢類低賤既工得南亞肯做

醫生律師送黎玩下咋下嘛
維生喎

應該無錢多啲

揸車點都要帶個腦嘅

咁沒技能 送下外賣搵2萬5起跳 好過去做狗既